［6-2-2020］股市直擊+波神信眾區

arrrrrrr

咁姐係讚定彈？？

周線破腳穿頭

D7PCBCPOPO

tmr...

DLLM AR...

星耀4了........

gap多野